區選的重要性 一定要上熱門

一定要睇
大家唔該認真思考下
區選係唔係真係為我地帶來好處

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

推

明明講緊不重要性喎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨